SHF拉打特攝綜合POST1001 真龍兔終於出啦

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

7月

7月
日版 17派 行 25派

日版 24派 行 25派

10月

11月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

要一

例牌野1.9

走咗數系列

衝呀

是日例湯

到
1001

冇訂老千 係咪通犯

笨大搶錢計劃2020

魂限任訂

中二隻

唔記得咗佢跟半條腰帶

1001報到
1001

3隻 thx

1001

真1001

時王呢

永續預B

1001留名

有咩

佛牌出未 想買嚟碌地

10011001
龍珠過氣野繼續冇人理

終於

雄哥好波

想問下港魂開左幾個Event Exclusive Color Edition龍珠SHF
是咪好似上年時代廣場排隊搶個幾盒咁

中曬三隻
法老等細節出嚟再諗

無喎

好似係

唔諗

終於有人care 龍珠
伸手唔識 不過俾你係港魂見到正常應該就咁禁就買到 差在禁唔禁到姐

邊個成日狙擊我咁唔友善

妒忌你燈力勁過微博條友掛

好似唔見有消息講有上年時代個展覽咁
唔洗排隊搶禁幾下買到都幾好

成日呢期見到有負皮

事旦啦都無影響咁執著做乜

呢個post仇視現充

lm

上年好多國家都有龍珠展 之後啲野係展限定 重有限地區 真係撚狗咁撚
不過多數都係舊模轉色入唔入都得 但今次出17 18改色 後追好機會
重有悟空藍衫都想要好耐

新ok留名

新po lm

龍兔諗緊

Auto correct

毒拎

1001 留名

老千衫都冇埋 強化淨係改色 好慘

1001真毒留名

留名

mk註咁早起身

17 18我之前後追2000蚊

咸超無新野?
上年隻tyrant呢

改左Oma同龍兔就同我出齊呢兩隻

無1型嘅？最型呢種喎

塊面有狼樣

好似係Japanese wolf

亡換左隻耳仔

耳機？ 好正常 同不破分離同新型humagear

留名 西瓜3年後見

明明係上集比ark撞爆左

佢個基地咪有支野射d key出黎既機器
應該好似修理izu個時咁維修啩

研究左勁耐先見到

睇黎睇去都係忘了愛

亡. 了愛

笨大心情嘅嘢

下意識skip左"成日幻想有一日會" 開心左一下

同bandai鬥長命

總有一日嘅

換眼鏡

2047年永續大乳

支持四川

Ins又見到dangerous zombie 1589

平時叫一句暗號
除咗可以留貨，仲有折
去邊到搵呀

仲有toypanda送上門

條帶咁值錢咩

真骨亞極陀出得一隻就收皮

每次都係自取
下次等我試下toypanda送貨服務

呢個一定啦

可能10年後會再出
明明客串碌地王咁多戲份
點知連條毛都無

出隻burning form都好

唔好浪費時間喇
直接出shining 啦
如果唔係等到退休都未出

有錢賺笨大會唔賺

話說屋企有幾盒真骨雕，
以前買落，
唔覺得有咩特別正，
嗰陣買正價已經覺得貴，
最近出過一次去現時點，
發現原來而家真骨雕已經貴到離晒大譜，
其實咁樣嘅價錢真係有人會收咩？

我都鍾意burning多啲
g3 g4 gills

價格係由需求做成既

大把盲追 香港太多有錢人啦

呢隻出SHF嘅話隻手可以點郁

Agito 二三騎更加係有生之年系列

我自己幾鐘意gills 腳把刀一野扣係怪條頸 一野放血

呢啲好睇
之後十之八九個都係科技產物

嘩依個好仆街

快啲派大粒墨啦

好似美化得太勁

幻覺嚟姐
呃我唔到嘅

呢隻港魂係咪唔開?

原來ironman依家mk 1,3,7同時開緊訂，搞到有啲想儲返set mk1-7添

咁就要入埋set格納庫

俾啲時間佢啦

淨儲85算了

85已經有兩隻，含淚諗緊要唔要埋最後呢隻

我會要埋....

月尾

J就J啦 諗咩美唔美化

圖就無新

85要一 7都想要一

上色幾好

有燈

係幾吸引

滑嘟嘟應該pass

買唔起tah 可以一戰

滑嘟嘟夠了....
本身想要埋肥雷神，但拉打個邊太生性，要取捨下

訂左RAH

呢個月三四隻拉打未計埋電單車

打錯字

唔挑戰無位

出得好密，連真骨都密左

個盒大到呢

8 9 10 11 都有一隻

我一直以為呢度只俾講拉打

開始每個月都有01收

無所謂的

墨墨墨墨

重睇啦
邊度有扣頸

早早早

早 準備點人數

到

班mk仲瞓緊

5點瞓8點彈醒左鬼打咁精神

尋日瞓到懷疑人生

今日個blog都幾冇誠意 加啲訪問又拎返嗰啲圖放落去好似咁多隻得001冇出過blog

等埋老豆嘛..

老豆快點

差唔多了

黑洞龍

大家早

Prime rogue呢
Btw 訂左電單車未

咁睇好似唔錯

鬍鬚佬好似路人咁

同親生仔一齊上係咁上下
成枱都係

真係慘

膊頭囉

要2

龍兔睇真啲都係好環保

#metoo

信雄哥無甩拖

媽 終於等到

正

燈燈下就

無限魂真係慘

外傳電影final form都出齊都未有天才

快D開訂

有真龍兔反而天才出唔出

就係要快快手出曬外傳先出final

等緊

整返個mk懶人包先

OOO ShaTUa的鰻魚電鞭今次首次在武器裡加入了鐵絲，可自由擺出不同的姿勢

SM play

8爪魚腳呢

銀河龍冇受注日期，唔會又係參考作品撚我哋掛

MK懶人包

Dark kiva又下次再見

影住佢咁耐都冇啲表示

仲諗住係展櫃個時先公佈受注 點知真係睇展品

又等多年

好彩無睇build，全部唔中

睇左如果要後追就開心

同意

無咩驚喜
冇咩事返返去訓教

建議由evol出嚟開始
咁應該唔會中招

回坑第一套就build
今次隻銀河龍開心死

全中，今次molamola

五中三

做咩唔屌法老

我愛預鳩.jpg

非mk表示感謝預鳩

你就算啦

你係Mk唔好屈埋我

你兩個就算啦

你咪Mk西

環保嘛

底褲要二

雄哥要一

參考出品

係咪有咩誤會

真光男神餓西登場

去五月帶埋囡

預老闆好野

要參考幾耐

後追緊 好痛苦

咪屈

慘

劇透 未睇勿睇

開心仔

老實人要一
天才就由佢先啦

等睇出齊blood，killbus同phantom build都無genius

共通點：環保

係再販定係新嘢 舊年買過隻7 覺得好正 靚過85好多 85QC好垃圾

新塗裝

改色再販

魂展都唔知叫海海黎做咩
介紹d佢無份演ge產品

呢度巴打係唔係買老豆會買埋001？隻001出得好核突 嗰時好多巴打好似pass 但隻老豆睇圖好靚 淨買老豆又好似差啲嘢咁

成 枱都係佢喎

001個人睇法純粹色嘅問題

唔會入001

係囉 仲有埋真人頭雕
親生仔級別待遇

DARK KIVA佢都有份呀 不過齋影咋麻

其實計落差唔多每個月都有隻真骨出等下無妨

D野同一日開訂又要取捨
希望mb唔好又係17號

只要龍兔

悟飯等極都冇
所以黎問下先

佢時有時無好難捉摸

訂左001 同抽埋張ART6色紙

俾啲掙扎

好想追返晒kuuga 響鬼

真骨kuuga

屋企細無位放，隻tanktank同muteki仲響盒

砌住模型先

想入埋最終型態果隻

如果真係好追求個造型比例嘅，建議儲錢入真骨
如果純粹想有隻嘢撚下，咁模型都ok嘅
因為模型嘅比例真係好柒( 得faiz，exaid係靚）

小野寺係永遠都上唔到大台
五代for sure

真骨係咪無咩機會再販

買到了謝師兄

Agger

連埋個女主播要一？

魂限嘅Product唔理係咪真骨，都唔會再版，除非有類近嘅型態Bandai先有機另類再版
至於店販Product就隨緣

唔話你知

我都等緊8月後追tatoba

暫時骨好似再版過3次
kabuto,kuuga同w,再版都係因為出電單車順便出一批

之後就去到好後期先再有再版kiva同wizard

五代太貴😂用小野寺改就抵玩

最唔想發生嘅事情出現了

黑洞開啟閪袍呢個成就就會應該出曬

黑洞出貨就公佈黑洞龍

應該係天才

少樣野

唔係好識用支架
唔bin老社長住

夾上去條條fing

忍唔住玩住隻虧仔版

其實五代同小野寺分別係咩？

想佢出

完

2021年三月開訂 （鳩估）

色澤
五代朱紅色，小野寺腥紅色

貼錯Rising，貼多張

要1

其實唔只色 小野qc都閪啲

時光機

呢隻係小野寺？上面嗰隻靚啲喎

唔記得買膠匙，散件又未到
襯悶簡簡單單整住d銀仔先

由上而下
五代Rising Mighty
小野寺Mighty
五代Mighty
然後學其他師兄所講，小野寺太大力玩會爆手

我簡單地分係小野寺金屬紅 五代係光澤紅😂

重點係小野寺點會取代到五代？
隻小野寺kuuga就算出左都影響唔到五代個價

唔計個打J用嘅角色名
我覺得金屬紅好睇過膠紅

平平地拎個素體嚟改造都抵玩

Ching 你個架ok喎
邊度買

rkf ark zero 信和 同 現時點 都唔見有貨

唔會掛

之前喺TB 買

留名等訂龍兔

信和月份問左 賣晒
現時可能未返貨都唔定 爆X同古X都無
虧仔版都買唔到

好彩唔係套套都有睇，保住個荷包

呢啲唔驚啦

個設計簡潔得嚟又有霸氣，二叔手更加係畫龍點睛

今次真係做得唔差 係個size真係細左少少

好期待今個月隻oma-zio

好波

支持全力後追

竹蜻蜓你自己都有啦要一要啲咩大家都知後排要一

竹蜻蜓撕甩頭皮你要啦 女主播要一

想問下有無師兄今日出過旺角，可以報下ZERO ONE+ZERO TWO SET邊間有平。

(除左明眼人)

你個銀包嚟

真 build d shf好高質

買坦克送坦坦

要睇build就快啦
17號龍兔開訂

訂咗先再睇都未遲
唔會後悔

你哋班人係咁推人落火坑

為你好
有得訂訂左先點都好過後追
反正你之後睇build一樣會落坑

17號究竟會開幾多隻

橫掂遲早都入架啦 遲不如早

早入好過後追，後追有時都未必追得返呀

呢個網可以安心睇

老闆早一早就咁努力
要跟你學嘢

早 mk

法老你係咪唔入
而家時王line再出都唔知支唔支持好

除月贖 全pass

你最愛既月讀都pass?
你d愛去左邊

去咗你到

你入嚟其實都預左架啦

兩隻

我開始怕了

呢個星期又兩隻

我要花音得啦

早

隨便

成日想搵呢張圖

早射

晨早流流po呢d圖想人反胃

唔係點食另一餐

其實佢唔肥果陣ok

晨早流流

樓下果個菲律賓工人

上面more

一樣法老pass入多隻龍兔好過

支持

各一

全pass硬鳩袍

笨大正仆街

好似無瘦過, 係平時有頭髮遮下

照衝啦唔鳩理了

無左舊 humagear耳機遮住係會大面d

無錯照雙入

有10000蚊都係要考慮下入唔入肥婆izu

大山婆

有錢都唔考慮啦

多謝東映
不過塊面已經肥到遮到遮唔住

留返買其他好過啦

35.5集.gif

好正 嘴角含春

屌一

有ladies size係咩玩法

刃B著過

請問各位巴打,超人隻best collection版係咪差過原版shf

大全

有無訂埋01

正評 置頂

自答,新版好似上得太淺色

點先有喱幾套衫??

原來古鳩出咗兩隻

另外好似少咗啲死光特效?

pc mod

不了 太易玩

一個五代一個小野寺姐,唔使灰鳩
(好似係

.gun

呢個系列好似停咗

轉咗去出超人

係
無理由唔出齊

有等預鳩msg

隻普紅隻眼有點奇怪

頭幾隻坐左火箭

出到01冇蕭息

等雄哥

以為淨出主騎Base form但殺隻紅金

笨大環保嘛

責曬你地名 等bin c

感謝你的訂購

請問Allzero RKF巿面仲有無？想今晚入返盒止血

前日有巴打問過都話無

好似影緊hdri, 最暗到最光都要影

痴撚線，係咪見人派錢就搶錢?
完全係傻鳩價黎喎

有咩計，隻ded就爆

我寧願做楊過都唔幫襯信仰屋

買兩對夠買隻SHF CLS公司

食相難睇，你肯搵
基本上一早已經有地方賣緊對關節，重要平一半

至幣俾你買隻全新ded可以確保佢冇事咩

佢平時出布袍貼紙我都睬佢有味但關節真係冇選擇

好像話閑魚嘛。但而家好似冇灑

你喜歡啦
窮學生表示買唔起
加多$28就有一隻全新build
我玩build好過啦

係囉,點捉

等一個星期無就搵舖

港魂無即係去咗閪睡到, 即係唔洗訂

我尊重你啊，你咁支持土炮嘢

等現貨一個月後就大劈價

店員出嚟供奉本人

無人記得

有無拎佢隻人間體去

應該就無

巴打好靚仔

最浪費位置但都要咁做

我屋企嗰個都係鏡擺後面，靚好多

巴打好型

蟹仔又企係後面準備食利刃

個妝容比佢平時做時裝model靚好撚多

正

btw faiz頭既紅邊係唔發光 得眼會光

35.5.gif

好味道

懶開多隻油

faiz fans失格

今日先開何囉b

呢隻555嗰比例靚過SHF好多 555幾時出真骨

雄哥早

死mk

早曬

Figure rise standard?

係啊 我cut短左條腰

係啊

早啊

絕狼黎既....

哥布林殺手

魔戒騎士外傳 魔戒可動

已經有聖刃真骨了

睇落有啲假，條腰帶又唔似玩具
都係等雜誌圖好啲

唔洗睇落，一定係假

我都等緊再販

如果依個樣係真 應該會好似電王咁

個身銀牙黎

真係再販frs就display裝甲mode
但首先要佢再.....

等隻DEN-O等得很苦

18號呀

都估到fake 見佢光頭味濃

結婚擺一堆zombie係度就正

當年出貨日未到7點已升到8百
多謝古鳩炒旺個市
黃店+1

炒起個黃色經濟圈 齊齊搵大錢

黃黑店

黃藍是政見
黑白是良知

無炒, 價是可以講的, set高咗比你哋講價姐

屌港魂雄哥條底褲仲未開訂

股鳩喇

仲講緊數, 因為估好多人會幫襯

Pt職員set到個價咁高 已訓示

平時撚咁快

不分化 不割席 不篤灰 多謝各位合作

含淚清埋啲文宣先

爭取緊攞更多老千底褲返嚟賣

强烈要求一人一條以示對雄哥尊敬

我雙入支持

話曬靠佢燈走隻無限魂出真龍兔

好耐冇出過去行
想問下有冇人知出邊Ankh閪手而家咩價？
合體嗰時爛咗隻翼想入返隻

關佢撚事咩, 多謝乜乜屋好過啦

上兩星期

我都壓到一邊白咗出面應該200-230左右呱

sor 無留意

唔該預巴過幾日放假再出去望下有冇先

結合埋先係完整

笨大正仆街

我嗰隻直頭斷鳩咗然後條布又斷埋

小心啲隻手真係設計到好閪

都係新手學嘢

合體嗰時用錯位借力對翼就係咁先

收咗先

不了

又玩返個陣兩隻真骨W啲衰嘢?

係

係呀 你嗰陣有無訂孤呀?

Dark kive

新手想知衰乜，日後能提防提防

未入坑，炒孤有咩仆街事蹟

唔幫襯佢咪提防到囉

好似港魂個陣都啱啱入坑預鳩推黑貓咪去馬

明就明

又屈

嗰陣好似未入喱度, 結果前排食咗炒價買隻明眼人化身

你成日話安在家中收件駛撚出旺角咩屌

⋯⋯⋯明眼人化身即係咩

又黃又藍呀

sor囉

又唔係好衰嘅你情我願嘅呢啲嘢
呢啲時勢咁急收訂我自己陰謀論姐

信老註

老闆註好嘢

等港魂唔怕

睇咗咁耐都唔知龜苓膏係乜

想訂時王 ，訂左先定等港魂好？ 唔知會唔會好快截

幾時出......

堅持等sal 唔改其他

依家都未有, 好耐下喎

唔驚 我嗰隻夠依家都未開

有炒咩

你唔明架啦炒價同你一啲關係都無

呢隻我訂入

早呀餓西

插水款你例牌有訂然後最低位放架啦

無撚錯
但W唔放

西早

講開又豉王壯老母訂唔訂

齊腳等W final form

水已潛, 理西你

有5P gp之後唔得閒應酬我地

龍仔打侑斗啦

多謝雄哥

早啊老泣

泊早

恭喜雄哥

雄蓮聖天好嘢

有生之年

原來你兩個都係鍾意w
即係你兩個都有可疑

要一
希望出得返就好

壯母：嚟啦雄哥

已責低邊個話樣衰

見好多日本仔睇到實物都話似唔知真定客套說話

樣衰

遲下先

我唔鍾意W, 我鍾意笨大

樣衰
但我有訂

訂了二

板嚟嘅啫，嚇我唔到嘅

如果呢個樣接受唔到 建議cut單穩陣大貨通常只會更差

唔多鍾意佢個隻digital print

好多一粒粒但睇佢地影音也個頭雕好似冇咁明顯

叫大媽用手上色 QC只會更差

實物就咁睇其實唔太覺眼 影相放大先明顯
我個人覺得接受到

哩個樣都係咁咋喎，同官圖無分別，無加到分
利申 訂咗

唔知點解講到咁似 唔知係咪實物好過圖啦

8月7終於上

陰公

靚喎

五官臉型嘅Shape可能好接近嘅，係妝容補色要花啲功夫

含淚訂1

明明個個都話唔訂 而家個個訂1
利申 已訂一

唔訂 冇訂

又唔記得有preview晒4張

個頭隻錶有塗裝真係笑左出黎

求其畫一撻野落去

點解靚過官圖同早幾日個展覽咁多㗎

打燈同影相角度官圖求鳩其低炒

01成條line啲官圖都係鳩影趕客

見你狙 我即時取消佢又點話

挽留拎嚟陪下01

已取消

老闆好野

大貨都唔知有無7成

炒孤又調整價格

聽講有金色新野

雄哥好野

見有人陪早開就狙人

唔係唔去呀？

平成第一

海軍鬥水兵

又關雞雄事？
雞雄好野

霸氣

關架 佢唔輕輕召喚你你點知

叫我？

諗緊訂唔訂埋burning Falcon，好驚佢隻紅好似基子咁...

鬼滅刀盒蛋配滅好似幾正

造型正 訂！

就係造型正 如果成色差就

自己/搵人噴

咩咩咩咩咩咩尸至

咁我寧願唔噴

好老實講 擔心出黎上色差唔止佢一隻

放入櫃 當見唔到

預巴好霸氣🥺

想追擊口羊口羊尸至

我明明有默默留意
Izu

壯老母 法老要唔要

做乜鞭屍

睇下咩境環先 想要佛牌

display only

你哋大獲啦
方丈好小氣㗎

知錯了

孤仔今次咁快開哂魂展d訂咁奇怪？
龍兔個d有日子都算,未有時間個d佢都開埋,
咁搞法反而唔係好夠膽搵佢訂

搶頭啖湯嘅嘢 你唔明㗎喇

港魂會有，急咩

起碼唔係開參考作品

一貫作風 有價錢就開訂

心急仔

@三合一

上FB見到有人自己改咗隻出嚟

馬雲改件百幾蚊 遲過001改件少少出
呢度都有巴打改左shf版啦

@石像

港魂有唔代表搶到

唔洗急最緊要快

永遠港魂開訂時間都做緊嘢訂唔到

便意就到

整到咁真係比貼紙算la

考眼力遊戲

同埋手夠唔夠穩定

含淚要一

唔知有冇公廁劍

笨大邊有咁好心

額頭粒錶有色已偷笑

乜鳩嘢嚟今集未睇是咪唔會知

6千yen係得手手玩

不破畫嘅猩猩

好似薯片畫嘅野

可以休戰

法老form我都ok....但係見到笨大d金色錯錯地 睇定d先

金過廢老

有咩奇怪
有炒既機會你覺得佢會放過咩？

黑洞龍準備有發售日了

除咗褲了

鬍鬚佬

咁又唔洗咁急嘅

個boxart都唔錯

咁我等下

懶鬼

銀包會好痛苦

砌完月台form算

月台9月出了

唔知到時隻shf 寄到未

零一世界第一

月台擺真骨太浪費了 但又想擺隻廢廢良太郎

模型今個月 你撈亂咗

唔好提 我都未入

呢隻等到頸都長
仲有12月decade
等得好辛苦

早呀

我等緊10月hibiki
反而decade無咩所謂 除非佢有咩特效件係真骨無

壯老母訂唔訂

好耐無見

佢入返石像未

我已經忘記了

比你任訂唔撚訂，咪同你將啲現貨炒撚死佢仆街囉

好似係咁

要唔要改個易認啲嘅名

唔知

我都印象中任訂

我記得啦

去炸佢老母啦

黎緊出個啲都想入

新手無人識正常

提議 272秒回鞋墊

新手唔知有乜出

我諗住簡單啲外套就算

2021出agito唔該

真骨shining 要一有的話

10月乜鬼
12月亞視

唔出真骨 都出模型啦

真骨kuuga agito個d form我諗住交拜託親人燒比我....

ok

係呀 仲可以好似黑金kuuga咁出個魂限轉form件

個孫：未撚有呀毛就燒到條比你

我都記得係，但果陣未正式入坑無訂。條路自己揀。

結果出blade同龍騎都唔出agito

你估我係你咩......我點會有孫

無事嘅

blade都好 個頭唔好好似shf咁柒
ff:把劍個卡套真係可以拉出黎 入到卡

你唔提 我都醒唔起黎緊仲有黑金

準備再瞓

Hunter 快啲完定真骨agito出先.......

無端端又鞭呢度好唔友善

唔意外
笨大撚開 正常發揮

點跟

無端端迫害毒撚 我都未出聲

點知出魂限響鬼紅 跟火effect同劍

出裝甲鬼

吓邊有迫害咁笨大啲速度真係隔代都唔會出到喎

Pandai:新模不了

Frs喎 預老闆會入咩

本身鬼說唔會入

佢真係新模當魂限

邊有咁好死

笨大有無限可能性

....

阿寶.jpg

佢啲價早開成日變到時一個唔小心收多咗就無謂

佢個post樓下咁多人即狗衝 可能都收夠數 唔減你都吹佢唔脹

靜靜地贏

佢哋啲mk係咁 你點會跟到

日魂都未有link, 個撚個就話想衝炒孤, 唔撚知以為依家啲SHF同真骨係炒孤開發既

嘩屌 人哋二次受注仲未有港魂份

衝出嚟開訂柒咗好多次啦依家咪醒水收高啲先, 遲下就算減只係人情, 唔減係道理嚟因為你落得訂金就deal好咗嗰個價錢, 老馮預佢實減就奶得西

底橫?

我都以為唔係JAPAN only 係炒孤only
中哂毒咁

係呀

早，仲糾結緊訂唔訂肥Izu

訂

訂底褲唔訂腰帶

炒孤only好嘢呀, 多得大家課金支持啦, 連笨大都打低埋

日魂算了

牙奶（中伏）

迅隻紅色睇落好膠咁

咁人哋的確係膠

要一

好唔友善

人地監修緊嘛 趕擺展係咁

清楚明白

過往有冇轉色既例子

秒回鞋墊

有賓妹炮我一定改

姐姐頭

assult薯片算唔算？

有生意有生意

出咗街仲膠都唔意外 正常發揮

西神示意圖

隻brave 100lv 終於換到袍 好感動

其實唔難

件袍今日寄到即刻換 係中間塊硬膠難換啲 我直接剪開佢算

剪啦唔駛比面

我果時都唔小心啪爛左

換完好撚靚 諗緊點放返入盒 無櫃

換咗袍之後係另一種感覺

個頭又係睇片靚啲笨大影相條友炒咗未

我都無櫃

由手機架變翻shf

乜乜屋出果件？縫得幾靚

咦，竟然有搣腰膠

你睇真啲

唔係

屌係喎我都唔記得咗搣 搣返先

虎虎示意圖

左邊要一

磨擦力高

右邊要零

老闆好嘢

同模換色環保企業

都似既含淚要一

我果隻起哂邊

左邊好正 要一

落左幾多漂白水

縮圖睇錯隻狗伸脷

左邊要一，右邊要零

阿墨件衫幾靚

馬尾呢

個人仲好靚添

阿墨

其實笨大啲頭雕睇相好柒
但實物睇落ok
最近入marvel坑發現
今日行過見到ankh其實都唔錯

真正做得靚果d都係star wars

我見black widow, scarlet witch, hawkeye, starlord, antman呢啲都幾ok

SHF Marvel系列
女就通常死響D頭髮度 (太似公仔麵)
仔就通常都冇乜大問題，除左近排隻Final MK-85有大批QC出問題(塊面印到走晒位)
同埋隻肥雷神個髮型…

早晨 今日唔翻瞓

開波啦

嘩形象大變
某會員應該好開心

佢邊得閒理我哋

都係btw有冇請假打煌黑
定今晚先淫亂派對

沒有

開始了

all mk

收皮了

開打

摩擦力

早呀雄哥

加油

我好鍾意返工.jpg

望下啲單

無咩事我返去做嘢先

哦

心諗 把撚咩

支持老公一切決定🙏🏻

喧嘩番長

都係抽獎

支持這套

天氣熱呀
剷光啲咪涼爽啲

沒有頭髮的壯

有排

唔知今次會碌幾多次地

拳拳到肉

話咁快

食飯時間

唔好回歸就得

推1001

對住後輩講 我就係王有咩幫到你

唔好出嚟刷仇恨值

射爆你地

無野射的星期五

星期四*

到時再說吧

我真係好鍾意返工啊

你點同呀

又有女同事
.gun

專心工作

仁仁都有老翻真骨

如果遲D老翻出真骨Diend 斷手問題會唔會好過正版

屎忽痕望望

改造屋啦

Ko廠：有人生產真骨dcd關節 不如出埋ko啦

唉 中狸貓換太子就仆街啦⋯⋯

平靜的星期四
相信明天都會

都話有排

女下跳點跟

你條底褲港魂幾時開

新form御用沙包

戰力標準

都看得出本身就是靚仔

有頭髮有辦法

佢老婆我冇乜

問我做乜

一個做注僧 一個做尼姑ok

想你燈下ok?

唔出嫁啦

永夢

又MB又MR魂 做乜鳩

買唔到MB可以買MR，大小通吃

環保嚟講

係咪可以期待佢出MR魂Justice

係咪可以開盤mr魂定mb出正義先

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999